二揀一：淘寶定微信

正評：兩樣都唔要
負評：我是支那人

好多唔敢投,淆底